大陸佬成日話罷買美國貨,宜家美國佬唔賣俾你,又鬧美國佬

求仁得仁

外國勢力唔再干預，任由你地自由發展兼幫支那人愛國又唔鐘意

我唔買佢d野同佢唔賣比我係兩樣野黎
唔該分開黎講

你唔屌你條女同你條女唔比你屌係咪一樣呀？

係咁 支那人無論係佢買你野定你買佢野 佢地都係覺得係施捨比你 你要感恩

正如有人一路買中資股一路反支一樣咁好笑

口裡說不 身體卻很誠實

即係你唔肯屌你條女之餘又要條女想你屌佢先啱你心意 痴撚線

咪即係犯賤囉

佢的確係唔買

只係買一批翻來做板,然後就抄

而家連第一批都唔俾你
咪發老皮

侵侵搞到五毛好難做，就快失業

葉公好龍